# Тест вслепую

#### Руководитель: Илья

Задача. Загадано некое число в k-ичное системе счисления длиной n. За ход вы можете выбрать некоторое своё число и спросить, сколько цифр у него совпало с загаданым.
За какое минимальное кол-во ходов можно угадать число?
Цель моего проекта - изучить возможные алгоритмы для этой задачи и, если возможно, выявить оптимальный.

# Режим работы

У программы один режим работы - конслольный.
Есть пакетная загрузка чисел для проверки эффективности стратегии (будет).
Также есть запуск стратегии на рандомных числах на всех парах значений (n, k) на отрезке [a:b] для n и [c:d] для k, оба параметра вводятся.
Список параметров в отдельном файле (будет).

# Технические особенности

Работает на Виндовс 10. Часть программы написана на C со стандартом c99, вспомагательная часть на питоне. Нужен доступ записи к диску.